藍牙耳機線

我本身有對215 見shure 出左對215既wireless
心思思就想試下 搵搵下就見到可以淨買線 不過要USD99
想問下咁樣淨買條線換會唔會好傻 或者有冇其他牌子推介下 thanks